德記者形容港已成警察國家：比IS恐怖分子更可怕

自6月反修例示威浪潮爆發，香港警隊在5個月以來的濫權濫暴，飽受全港以至國際上不同組織批評，警暴肆虐更成為了全球注視香港的原因。美國共和黨參議員Josh Hawley更直斥，警隊濫權令香港墮落成為一個警察國家（Police State）。今日（10日）多區再爆發警民衝突，一名來自德國的記者在社交媒體大讚香港示威者有禮貌，同時指自己害怕香港警察多於恐怖分子。

全文